蓮蓉幾時出殯？

一個高官喪子，心情的難受可以想像，由此引起的爭論、罵戰、對立，只會令痛者更痛，無日無之。修補撕裂的最佳方法，愚以為是大家留意局長兒子大喪的日子，到時召集各派到場殯喪。屆時藍絲、黃絲、本土、內地生、中聯辦、習派、江派、林特首、曾特首、梁特首，齊齊到場，萬人空巷，不分你我，痛哭流涕。無限的同理心和振動宇宙的人道大愛蓋過分歧與仇恨。這就是壞事變好事，喪事變喜事，人神共賀了。Peter在天之靈也覺安慰，祖國母親也一定會興奮難止！

白事當紅事辦有支那特色

有請小鳳姐

唔想，但好開心